抵你哋班港豬冇得光復香港

成班弱智仔 人地一句氫氣彈就俾人spin走咗上埋熱門
屌你而家以言入罪啊 廿三條都唔使立啊
tg group admin俾人拉
group入面內容俾驚察del曬唔討論
走去討論乜嘢整核彈 起高達 at力場
繼續玩膠啦你哋
俾人溫水煮蛙都唔知
一個一個手足俾人慢慢拉曬嘅時候
唔好問點解冇得光復香港

[更新版]到底大家撐唔撐港台

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10